［求救］電腦login唔到fb

試過其他browser都唔得
有冇人知咩事